深夜訓唔著

太多負能量有冇人

仆街4串1炒3關

啊 死黑警

#metoo...

#methree

應該點做好

好想訓但訓唔著

講下

same

講黎聽下

有個女仔拒絕左我
佢話自己都唔知自己想點
唔想同我一齊但係又唔想我走

識左幾耐架

一個月

比d時間佢 一個月未諗清楚唔出奇既 佢咩性格

有咩問題

唉最慘係佢之後會好忙

點解啊

返學嘛....不過其實都係藉口想出嘅點都出到黎

你知就好啦 想吹既 你講垃圾佢都覆 唔覆既 明啦

佢話想做返朋友點睇

做住先 可能有SP做 哈

不了我唔係咁嘅人

冇target 咪等下囉 細佬而家都係咁